塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

好

second

屌你同樓豬 溝女都要幫

待我相信愛是承受便找你

叻

有無第句

你咪找左囉

幾時返牙

佢掛住梨

k

因為溝唔到女

skr skr

唔敢再見佢

yup

唔信

Ok 我走得
偏心到

陰影

7夕做咩唔出街

佢洗乜人幫

本身坐係水族館舒舒服服睇住啲魚游黎游去 無啦啦一大班大陸人走過黎又跳又叫

咪係

信3成好

ok

乖

乖巧

Whatsapp 睇唔到icon睇唔到last seen睇唔到status係咪已經比人block咗？
定佢del哂？

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀 好憎你呀！！！！！！！！！！

屌你老母！！！！！！！！！！！！！

真話

不了

dklm

可能佢hide咗啫

可能del左contact姐

肥婆做咩牙

我咩都無做過喎

除咗whatsapp佢之外有咩方法知佢係咪block咗我

做毒撚?

我搵佢。佢唔應我

死仆街！

封鎖對方：「任何傳送至該聯絡人的訊息都將只會顯示一個勾號（訊息已傳送至伺服器），而不會顯示第二個勾號（訊息成功傳送至聯絡人）。您撥打給該聯絡人的語音通話無法接通。」

或者你可以借朋友嘅電話睇下佢有冇hide到icon, status, last seen.

係咪講錯嘢唔知

always

thanks

read

就係連野都無講

always放毒

Diu

另一半？

你當係密友咁上下啦

Tg有幾多個女仔

冇事嘅

淨係掛住肉
886

希望啦

近排發生咩黎呀

diu佢

Hi

0
冇人揾

有話唔掛u咩

hi

又學到野

唔好走
你仲有我

再近已經係消失gor揾我
再對上一個係星期三了

佢係小妹黎
益左你啦

我發現我屋企人諗野真係異於常人

明明d野係佢自己既 係可以完全唔緊張

買架新車番黎 日日行泥地
成架車都係泥 幾個月唔洗 覺得冇問題啊
架車其實我都會間唔中揸 但一星期可能夾埋揸個一個鐘 我同佢講:不如你洗下車 你真係唔覺架車成車泥好dirty咩
佢:呢d野應該你做

暫時唔想訓

佢d時間就係時間
人地d時間就唔係時間

無話掛

皮妹

食屎啦
我夠小妹啦

射個波俾你

做what牙

小妹

真係冇人揾

掛

賞典牙

話說我屋企有檔生意仔係整車
咁我呢家放暑假就會落去幫手
有d野要用吊機吊黎做
佢就好撚鐘意企係吊機底個度

講過好撚多次 唔好企係吊機底 支機一失壓同埋有時hi錯制 拍落黎命都冇 話唔聽

永遠唔洗整個架車就擺係棚底 要整個架就冇野遮 落大雨我就唔會行出去做野 佢就又係度屌我落黎唔做野又話第時出到去番工一定好快比人炒
我心諗:落大雨冇遮冇擋我先唔會同你咁痴線

小妹想叫下你

試過幾年前有保險狗冒簽佢名轉左plan
我:呢d一定報警搵律師告尻條友
佢:你做啦咁

天天都是learning day

是咪我？

得閒多啲入嚟傾計

好啊

你本身唔係詩.咩

咁撚on9

你上上個星期ge事

改咗✋畀啲意見

Sor. 冇事 我返出去先

幾好

無事 原來係佢hide哂啲野姐

好想食餃子

一天都光哂啦

七夕快樂呀

七夕快樂
順便祝樓主早日出池（聖誕前）

幫手祝埋我好無

=.=

矛可能

hand ching唔去隔離po 推po啦？

陣間去
平時返工無咩時間handle心事

ching hoball

好 正式宣布：
入此po單身者今年內出池～
蜜運中就繼續甜甜蜜蜜～

多謝你 希望得啦

要等上一甲子了

我的心事就是你有心事

好靈的

me第一個破咒

Jusco有

食屎啦你

好波

In成詩i trust

唔知佢當我朋友定點
可能係兵

唔使 呢度有「餃子」

醒目

詩姐講出嚟特別有說服力

打手

私有化左

把口咁識𠱁人 一定最快出池

曖昧中？

真心的

hand ching請食出pool飯

唔知 似係我單方面
遲啲約咗佢單獨出去傾計 想問下點先可以慢慢卸下佢心防問佢對我感覺係點

lm

加油啊

邊個出左pool

小妹
hi

要脫毒

綠姐 食左飯未？

食完啦
滿足

聽晚諗好食咩未？

這是我找到的資料，希望對你有幫助：

「取得女生信任」

有些人沒聊幾句就開始詢問女生一些很私人的事情，或是初次見面十分鐘就好像要把他一生的事跡全都告訴她，以為這樣做可以加深彼此熟悉的程度。很不幸地，有些女生會對此反感。

當我初識一個女生想找機會認識她時，我個人通常是這樣做：我會儘量在整個與她互動的過程中營造出一種很「偶然」的感覺。

有時我初次邀約女生時，我或許會說： 「待會兒想不想出去喝個咖啡？但是我要先去書店買一本書，要不順便陪我去吧？」

你看，這句話聽起來的意思似乎是：你的優先權不在於跟她約會，而是因為你要出去買書，所以才「順便」約她出來。女生開始好奇你到底是怎樣的一個男生，竟然邀得那麼輕鬆、那麼不在乎。又假設她真的陪你到書店，你就可以很自然地切入，開始聊說你喜歡讀哪一類的書，因為某某書讓你學到了某某深奧的人生哲理等等，這個部分就讓你自己去掰。

關鍵就在於，因為你的邀約不是完全針對她而來，所以她的戒心可以放鬆，開始對你產生信任，況且她若真的不能出來你也有台階下，畢竟你仍會出去買你的書。

講笑

我有住家飯食

一步一步黎

搞大左 潛

希望有進展啦

樓豬一定首當其衝

幾時帶我見家長

屈g

歡迎提出意見 加油

我鍾意見到人出pool
情人節同聖誕節番工見到啲情侶
都好開心佢地咁幸福嫁

lmlm

但你唔相信佢

食飯

買兩條蕉直接上黎得啦

幾時同我eat

真心嫁

我喜歡妳這種女孩 很有活力、很善良

嫁俾邊個？

你出pool的時候

原來溝女咁有心機

咁就出事

比你

多謝

最近有時間才研究下 有興趣歡迎pm

ok咁小妹星期日上黎痴餐食啦

比？ 邊個同我作比較？

女不是靠追的
是要吸引回來的
多跟樓主學習吧

有j仲扮女人

樓豬=我終生老師

切左切埋右

痛？

樓主

魅力無法擋

我同阿爸阿媽講我有姊妹上黎食飯先

唔痛
lol揾我做咩

咁男仔呢？

好似係你搵我

冇興趣知

-.-?

塵塵

媾女ing

獅子仔做咩唔開心呀

讓我心似鐵石然後遇上你

然後呢？

好想佢做我女朋友

唔知丫，突然間唔開心

有咩方法可以快啲忘記一個人
俾佢呃完都仲會掛住佢

精誠所至 金石為開

巴打 共勉之

頭先look look下post先發現今日係七夕

餃姐姐

咁下星期五去邊

呵番

可愛

食個月餅先啊

U plan

識第二個

book間時鐘酒店
互射
OK

比自己冇時間諗咁多野
好似我咁

Ok me take video
U guys3p

arm

我打燈

做還做 都要比自己抖下

Ok 5人行

我ok
唔覺辛苦

關你鬼事

sor 我多事左
諗住幫你地take video

聽講你返緊2份工

你出房鐘錢得啦
下星期五join？

係
總覺得自己逃避堇啲野
但又講唔出係咩

是但啦
我而家咁都幾好

屌完人之後問人去唔去
識玩

唔係你要出錢請我打燈咩

用工作麻木自己

上水

有咩問題-.-

算係啦
但我唔覺得辛苦就ok啦

你負責借燈租房 不過可能要做埋演員

小妹你好惡

小妹邊度惡 小妹好聽話

佢條on9最鐘意扮女人

有冇人係度?
可以救下我
餃姐，落海姐

？我真小妹
紙囝可以作證

男女主角係邊個

做臨記啦

泡泡

兩個男主角

勿念

邊2個
想買飛睇

this name

jpg

鐘囝車頭

你捨得留低我㗎喇

啡毛同白髮佬

一係肥仔囉

想買vip位

ching識d嘢

生無可戀
感情路上兩年重創兩次

針

小肥仔pls

50蚊張

辣殺

我都衰3次啦
柒到未溝已經收卡

係

暖男mode off?

快

學精啲啦
咩事啊？

抵睇啦

諗住啱啱放低呀翼
而家又。。。

燥底

想知再講

失戀嗎？

放下從前一段感情 才能追求將來

冇

我燥撚過你呀

哦

冇未來

飲凍水

努力

沖凍水涼啦

傻仔
條女唔係你未來啊
你先係自己個未來

屌撚柒我，快
俾你出氣
任屌唔嬲
咪撚on99咁

食雪糕

我痾尿痾到jj痛牙

冇力了

m

係咩

徒然

睇醫生

你成日比人賣都無人搵

仲點溝女啊
快睇醫生啊 樓主

咁sweet

唔好問我係咩

佢溝女唔係用jj

夏日熱辣辣

用心靈
內在美

識玩

真

落海

車頭第二個

作你妹

？

gchi

我都好鍾意認佢做女人啊
打個和囉

Y not

來了馬馬來了

對住藍字username on乜鬼

=.=惡到

fine

屌又唔記得咗

綠姐姐

抵4la

綠帽哥

第三個係？

消失妹

七夕快樂

應該唔係我

要啦

飲左2L水

不嬲都冇

飲得太多水

我地圍爐啊

失禁木

餃姐

去廁所

屌牙

渣ga

詩詩

馬馬

小圈子之鬼

收工即刻返屋企

咁你去搵囉 不過唔好搵返嗰個喇好無？ 乖

係咁痾尿

痾左好多

食咗嘢未

記唔記得應承左落海啲咩

摺了

住

我都係

15分鐘就去一次廁所

未 剛放工不久

瞓前講故事

唔准牙

梨

半個鐘去一次

訓了 night

我又聽
樓豬講咩故事啊？

是

思考人生意義

Bye

如何食女s

你

晚安～

gd nite

開班

一齊okay?

5G

關我咩事

喺

有口齒

好
跟住樓豬可以學點溝女

ok
88

抵錫

諗唔到

搵神㡱

但你摺咪無得講我聽

掂過女人唔好掂我

快吃吧 別餓壞身子

神廢冇

如果答你未掂過呢

講完摺

幫你諗：搵下一個好愛好愛你 佢都好愛好愛你既人

三隻小豬 （樓主、紙/文仔、榮榮）

唔是

有冇掛住我

想聽

收

得我真係豬

從來沒我份

事實係難以接受啲

乜

遠

搭緊巴士

泡豬

講完一齊摺okay?

今晚搭巴士？

唔ok

咁你希望係啲咩？

當 然 有 ！ （給心心

bb

紙9

係 唔想行

法國ching係咁同樓豬示愛

又唔比

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

唔講啦

甚麼

吹？

佢好過份

this real mk

揹你

提子

Who法國Ching

唔需要你掛

Always

呼

U mk

發覺ching

法國你兩個巧sweet

耶 開心

Agguuuu

咪亂講ok?

-100/10

Sweet

Yes

me 5p唯一真毒

氹到你開心我都開心

何以見得

難得認同me

Metoo

人小小咪認咗佢

你好sweet

噢 頂

夠唔夠力牙

下

Ya

你陪佢地啦

唔知

唔係點認先

唔識咩叫唯一

u all mk jai

點沒力都唔會放低u

yes

5sick

打機88

咁你一定係未同過人示愛 咁都叫示愛 笑左笑埋右

99

就是這樣

我sweet不是第一天啊 嘻嘻

細路仔唔識世界

法國ching
咁日本ching 呢

橙 又笑人

咩

得你係老師傅

Love you

陪你唔得？

尷尬

唔知但都唔准咁灰先

你學唔到樓豬㗎喇
唔好勉強

無力會跌死me

笑4

銀河唯一

屌你啦 又踢爆

sor

死都唔會放手

學埋肥c

基奧特

努力溝女啦你

所以我原諒佢

A0係咁上吓

自己講自己笑

韓國ching呢

2/10
繼續努力

泡哥

溝who

俾人笑開

唔遠

竟然有2分

屈G

事實吧 咁都叫示愛 我真係問號

乖 我走先 自己小心啲

skd開個po俾佢啦

我都唔識

粒腰too

5g 我都沒經驗的

Who is 法國ching 比較好笑

我自己摺埋得啦

腰會斷

唔想你繼續咁樣

小心又講錯嘢

Don’t know you wo

難d

ching sickball

關人鬼事 係講緊你唔知咩叫示愛啊Ching

唔準你笑鳩落海

開針

唉 走囉

橙

好笑？

乖啦 我屬於皮妹架 皮妹都屬於我

睇法國個陣諗起首歌

又講大話 可唔可恥

唔似

係喎

I dont know too

Sor lo

多謝你提供歡樂

0/10

唔好有下次

Sick下新女

唔會

做多咗

係既大佬

過得好嘛

人情分

介紹下

原來只值2分

被無視了

打柒佢

開就唔開po啦 仲洗比你評論咩

法國ching係特別認真

Okay 乖 無事 無話你

比who

好感動

佢地地個個有ex

咁算喇 我收皮

睇啲開心野

而家我得番落海炸

原諒已經不橙

咪介紹左

mean過狗

客氣了

餃b做緊咩

Ching識食

8/10

咩意思
想4嗎？

聽緊歌

Who...btw頭先同佢食完飯

咪係！

好高分

我都係
聽開咩？

慢慢喜歡你

You

咁唔識食會點

Real學識少

機器人

認真開

但心會軟

我怕羞

所以呢

咩都聽下
普通話歌多

一定另有其人

你mean人先好似

神馬歌

而家學識了

好聽

一直都好高分

交配名單

樓豬 所有紅字user
手ching 餃姐
紙囝 (以為自己同)落海
薯妹 落海
詩姐 OOO
me 地底泥

可能真係你

好聽！！

叫咗你俾心機讀書

仲以為係同你

笑4
自嘲

聽緊 以後別做朋友

紙同鐘囉

有人同我爭？

Go sleep

絕交咪得

好比心機了

得我A0

以為自己

傷心4

練琴

識啲野

失望

非gay

咁岩既

佢呷醋 肯定

你抄我

朋友不能牽手

你唔係一個人

我改紅字啦唯有

講大話咁點 無jj?

過去式

咁你要同 鍾 定 泡 ？

Sure

泡b is must

講到係真咁

梳 唔抄了

我係

第一次聽 已經好鐘意

樓豬會對你好d

你唔係

咁又唔好 驚你抄錯人誤入歧途

泡哥 有人要你啦

一世起唔到機

要開新ac先掂

我都是啊啊啊

難聽過我唱歌

有乜好喊

聽到喊

Why

個個都知

識貨之人

我唔係啲亂搞關係嘅人牙

之前聽到喊

屈g有故事？

我成日Q住朋友隻手
但係女仔

好假

幾驚你真係唔比

真的假不了

人唔笑

點會 傻豬嚟嘅

我都試過。

我都會

乖 安慰u

傷心死

比五我✋🏻

駁唔到

Then trust me

我有個女既朋友仔都係咁架

大概就係 被拒絕

同樓豬比差幾皮

講真牙

我呢？？？？？？？？？？？

cant trust anyone

U........

會每已經起唔到

點牙

U should trust me

好熱
冬天先啦

講故沒

矛事

硬過碌鐵

分身術

i better trust myself

好衰

唉 過去了 （摸頭

不可信

上面咪講左

大豬講緊me

Dont

好強
上次我寫佢地三隻死曬

Q我

5隻手指ma

辛唔辛苦牙

沒事了
仆街來的

鬥mean

Ching bo ball
講到我咁勤力 欣賞！
10/10!!!

熱

2301你點我拉

無信任 不了

上次首小蘋果呢

幫我寫

咁信住先

Next

你仲好意思提

好開心 有故仔聽

想睇

用家辛苦d

那些年

冬天

懶豬啊我

天空之城

又是皮妹（摸頭仔

小豬去左買騰訊 結果今日跳ifc

情史王

忘記了

Sor. 我冇交代誰是大哥、二哥、三弟

係囉 仆街周街都係

經過那些年

肯定係我

我法國 你好中意串9me

Ching識啲嘢

睇得出

諗唔到有咩好打

從前有三隻小豬
大豬叫樓豬，二豬叫文豬，三豬叫泡豬
佢地全部被食曬
完

咪就係

丁

詩

-10/10

你咪聽佢講

用家喺邊

你睇住你個fd啦

垃圾

兩個

Ok

坐好啦我

再嘈下個到你

同佢唔熟

最後 三隻豬都冇女......

重作

俾人笑到麻木哂

不要再說了

拉完了

更正 大豬有女

笑同串係2回事牙

落海 聽了故事後 要乖乖休息

想食花生？

可以

same

因為係樓豬

你講就得

左手同右手？

唔通聽你講咩

真愛？

但佢話係係佢bb

咪撚理啲垃圾

隻豬比人食左

左腳同右腳

考慮下

你 很 甜 耶
詩詩 （給十個心心

單戀也是正常

岩牙

佢笑鳩我個樣小學雞

大結局

下首拉咩好

腳膠

直接啲啦

今次真係不了

龍貓

一子錯 滿盤皆落索

食人隻豬 下次寫甜故

原來轉基了

係啦

feel到樓豬又moon緊po

我都想搵方法識到第二個

多謝你

佢無直過

天生我太善良

Welcome

以為你女人

你有冇諗過泡b嘅感受

未聽過

沒

邊fk

樓主覆緊「咩死豬」

想睇紙同鐘既甜

唔勉強

我甜故就睇過下
但寫就只可以去到呢個程度炸

No gay

覆女

多多龍 多多龍

咁要搵個有經驗嘅作者寫啦

慘

Noneed me

琴日行街嗰陣聽到

接受

仲亂講野

你唔要佢了？

撚多咗

原來他是個boy

你唔係女咩？

走啦

快 又少個對手

去邊

有j

去冰

So

關你咩事

咁仲會唔會係女啊

得你會care佢

去第個世界了

呷醋？

落海俾你囉

之後練下

我關心下佢 唔得咩

話說喂完我唔出聲係咩玩法

得掛

有人妖

你地唔care人 唔好講到有人care佢就係奇怪
咩logic?

撚狗

咁千與千尋呢

唔准啊

你當佢係咩 話比就比？
不過好喎

正嗎？

汪

唔care佢咪可以9up
ching唔好咁認真得唔得

你都識講 係人妖

唔g佢地

Ladyboy

慎言

落海係我嫁

唔係屬於你
你比乜？

宣戰

你都可以

唔得

咁就唔係女啦

所以做人唔好淨係識9up okay?

來兩斤花生

ok 唔講嘢了

讓佢一隻手

拉了主旋律

扮女人

上嚟都唔9up留番拜山咩

Never

收手啦

俾條裙你着

點解唔讓腳
反正你有3隻

睇小我

all in 紙9

唔係唔比 係唔好淨係識9up
識字？

3隻腳？

加油皮妹 無得輸

可以更小

唔使怕羞

我呢

ching係咪咁純牙

打埋你

惡趣味

你脆脆地輸左佢okay?

Me乖寶寶

我深信其他人都好想睇

有冇面紅

你話讓我
快啲廢左佢

輸了你 贏了世界又如何

幾錢張飛

join

有

咩係面紅

mk dou din

$1

今晚幫你chur乾佢

你都一齊睇

比武招親啊

Wow jj啲歌都聽
識啲野

話咗你兩個有嘢㗎啦

冇認 又冇否認

包場俾佢換12套ok?

快！

我否認咗十世

你準備服裝

收皮啦
奪命交剪腳

真心
我會支持

話你知 我贏撚緊

你妹

泳衣×12

笑左 無笑右

你=/=我

要避有幾難

留比你啦

4gaylo 不了

脆脆地輸左佢okay?

你咁激

要打幾多回

Ching ho ball

one piece × 眼鏡

點睇魚網

1round ko佢啦

你放心交比皮妹照顧我okay?

嘩

都可以

唔會囉我喺皮妹背後支持佢！

慣咗一打十

你溝泡哥啦

唔知
打到眼訓

打埋我？

你不如叫薯妹考慮佢好過

眼訓都贏

7大武器之首

唔係！

一隻手指做低u

我覺得可以

但你細過佢

皮妹要我牙 你咁文塞既

有咩問題

認輸啦好沒

薯妹::::唔中意deedee

收皮啦
唔好笑死我

我喺佢背後

硬頸開

1001請自覺開po

會錫住你 no worry

唔鍾意細佬

第3隻腳大過咪得

Sad ending

佢一早比人收左皮了

No